一人一套神作

手機俠

刀劍神域

刀劍世界第一

To love

留名睇人講鬼滅

月輪刀

有冇名?

寒蟬
哩套係新一季寒蟬業

冰菓

好撚jeng我都想有女女同我講 死都穩個答案比你知

呢個已經係宗教嚟
呢句就係教義

天元

原來你係一個帶領眾人既領袖 原諒我一直都活著冇教主既世界 今日起我誠心追隨你

我只是一個小小的虔誠的教徒

鬼滅仲未有人講？
連登已死

鬼滅世界第三

1,2係咩

刀劍世界第一
手機俠世界第二

鬼滅之刃

Eva 無第2

Gundam Seed Destiny

比宇宙更遠的地方 唯一彈就係太短